因為某些原因被迫分手 心裡卻仍然掛念

主動提出分手是為大家好 但失去了卻發現自己失去的更多 有無人明白我既感受
我仲好愛佢....

明

i know this feel

I know that feel bro

有冇諗 再 開始過

我想重新開始 但到佢要考慮

想就去追啦 唔試點知有冇機會

好地地又同人講分手

依家我慢慢和她聊天 待她回心轉意

青 你唔明架啦

我明，明明相愛緊但唔可以一齊
果種感覺仲差過比人飛